岩岩容祖兒演唱會差不多全場叫光復香港時代革命

但係我地諗緊改口號

文匯之星

改唔係問題 有句好啲既先提出黎啦
個個話革命有問題 講得呢句根本都未ready呢場運動

紅磡差唔多散場

冇得搞
你起我底就知我完全唔想改
但係

希望聽日繼續有人叫
光復香港時代革命

仲以為joey叫

正喎好明顯主要都係女人聲

我❤️港女

仲有15mins 度散場

好型

我覺得 光復香港 時代革命 呢句口號冇問題
「時代革命」視乎你點演繹出意思

根本無問題
大家叫開咪繼續叫囉

搵幾個中文英文文筆好D 寫個定義咪得